有冇巴絲媽媽已經唔係度？

媽媽啱啱走左 47歲

傾下計

巴打撐住 媽咪唔想見到你咁傷心架

堅強d , 無左佢已經係事實
唔好咁傷心！唔開心一陣好啦！
伯母在天望住你架

我好驚呢一日既來臨

咩事

如果冇病痛，唔好杞人憂天，開心過每一日

我媽咪07走 今年第十年
癌症

我都係肺癌

我一個好親嘅人都係07年走
不過係自行了斷
啱啱發夢見到佢
醒左之後喊左一場
十年喇，你過得幾好嗎？

同我爸爸同年

都係癌

唉，cancer真係恐怖

想喊就喊
阿媽13年過新年時候走
嗰陣覺得個世界真係灰色
每日訓醒都希望自己係發緊夢

好驚有一日到自己

就係呢種感覺
真係好想只係一場夢

各位巴絲撐住
媽媽成日同我講，第時佢地過左身
就得返啊妹係我最親既人
每次諗起都眼濕濕
利: 同妹關係良好

然後訓醒左知道係現實
每日都...心如刀割
都唔記得嗰陣點過

老豆上年今日（初二晚）意外去左

有無聽過意外去世喺幸福！

我都有同一個問題
答案就係好難捱咁捱過
巴打其實你好勁

從來未有過
唔知道有媽媽係咩感覺

阿媽點?

我真係聽過醫院有人用呢句安慰人
但當然係反效果

第時你生細路，記得比一個佢
到時可能會感受到少少

痴線

BTW, 巴打又會咁早?

另類慘

有媽的孩子像個寶

又或者係因為本身家庭唔完整
更加會確定除非俾到一個正常既環境子女
否則唔會生

？

唔知係好事定壞事
從來都無得到過，就唔會失去
取而代之既係細細個開始已經所有野都自己搞掂
會比一般同年紀既人成熟

一歲未夠，佢就因病過咗身

同我諗法一樣
其實我唔會因為缺母愛而唔開心
相反地，經常被小學同學和家長歧視、班主任當正我有心理病
另加親戚睇唔起我背後鬧我冇老母
呢啲先至係真正令我唔開心嘅事

sorry我傻左唔使理我個問題

辦啲手續有人幫手嗎？

呢個諗法都係你經驗之談
其實好正確

人係鍾諗拎自己擁有嘅野去打J，同時拎黎區分自己同其他人

樓主，起碼你同你媽相見過係一種緣份
我唔係恨有母愛
但我都想知我媽大概係個點嘅人

以前佢有寫落好多信比我
我親戚扔曬，話唔想留「死人嘢」係屋度
我媽係個點嘅人，我真係唔知道

醫生都未黎

啲人拎有冇老母去睇唔起人
真係賤過乜咁

或者過份同情
以為你地過得好慘

響隔離post見到你一個鐘前嘅留言…
有咩唔開心或者諗法記得上黎開post連登有愛

多謝

青如

平生最欣賞單親家庭長大而且出人頭地的人
單親都可以生活得好好

掟晒咁仆街 屌，好心酸

啱啱係另一個講人體死後意識post見到你講話係病床陪緊媽咪
無論死後意識係點都好 你媽咪都會長存係你心入面
加油

thank you

我
走咗16年了

雖然同佢關係唔算好好 但永遠都覺得生命入面好似少左樣野咁

走左十年cancer

係呢度既巴絲打個個都好堅強
樓主節哀，的確會好難受
但時間會沖淡你既傷心

我而家連阿媽把聲都唔記得
好後悔無錄落黎

有錄

頂住呀巴打
7年前走左果時會考都冇心機考
Cancer

唔得 係醫院以為自己得，返到屋企就勁辛苦

又係cancer

whatsapp有佢把聲 到而家都唔敢聽

節哀順變
最後我見佢走左反而鬆一口氣 睇住佢日日咁辛苦仲傷心

爸爸唔係到
3年前返返下工就去左
冇任何預兆

加油巴打

仲記得媽咪走嗰日我喺學校，食緊早餐嗰陣校務處突然嗌咪叫我個名，其實我都心知係咩事，去到校務處校工話舅父嚟咗要接我去醫院。見到舅父嗰陣佢話媽咪已經走咗喇，當時我個心好平靜，因為媽咪已經病咗好多年，佢終於唔駛再受苦了。去完醫院之後本身阿爸叫我返屋企抖吓，但我堅持要返學，當我返到班房班主任見到我時佢露出一臉驚慌嘅表情，然後夜晚佢打比舅父話佢好擔心我，因為我個人太平靜，一滴眼淚都無流過仲好正常咁返學

爸媽都已經走左。

本人今年只係30

得返啊媽一個
細細個諗過如果佢走左會係點
每次都會諗到眼濕濕
但過後又會冇左件事
可能重會做啲好對唔住佢嘅事
加上又唔會表達自己有幾愛佢
好怕真係會子欲養而親不在

一樣
細個成日打我，屌我，劈me
佢有少少精神病
到大個選擇自己離開
搶左層樓
令到間樓變成兇宅，生活好難過

由細到大冇同親人點講野，好冇attachment
有焦慮症
有少少憎佢
但又會掛住

唔敢對任何人有感情
要面其實怕鐘意人會受傷

但就要番一份成日對人要講野既工
突破唔到陰影，同人講野會心悸好撚毒
點搞？！

咁呢幾年你點呀
支持住

我隻貓啱啱都走左

同你一樣
大你一啲

點先可以見返佢，我好心痛

佢最後有清醒意識同我講既野就係

「對唔住啊，以前我團年飯都會煮好多野食」

爸爸幾年前唔係到 而家一諗佢就喊

我媽媽上年新年前無啦啦走左

媽媽10年走左 同年養左13年貓仔都走埋
上年比老豆趕走埋 睇盡晒所謂既屋企人
同自己講過一定要活得比佢地好
利申：今年29

爸爸十幾年前去左，嗰時我初中。
要同自己講屋企得返自己一個係男性，
所以要堅強。

巴打你都要撐住！

媽係我3歲已經走左，老豆上年走。

有阿哥，一齊生活，日子都係咁過。

我完全明
我個case係...阿媽叫我地聽朝十二點叫佢再黎探佢
凌晨4點就走左
個心覺得好撚悔恨
成件事好無力

你媽媽在天之靈會睇住你
而家我三五七時都會搵我阿媽黎講笑
都睇開左
但有時一諗起都會忍唔住

以後要堅強
時間會一日一日咁提升你嘅接受能力
初頭真係會好難過
今朝諗起都好唔開心，雖然已經過左十年
所以要好好咁紀念佢
做好自己，唔好令媽媽生前對你嘅期望白廢
撐住呀!